（連登公投）支唔支持解放軍入城？

支持=
反對=

我先

最好長駐
我日日係屋企

等左三個月

其實係咪d有錢佬從中作梗
事實上老解鎮壓對基層係無咩大影響

快啦 屋企張被就快變梅菜

自推

香港popo 除良安暴

支持
但示威者記得要返屋企訓教
珍惜生命